[終極賽程]皇家馬德里球迷吹水區 (32)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

JamesBond

歡迎留圖加入

樓主女友

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

開錯吹水台

新球員加盟-Theo

迪奧靴南迪斯完成皇馬體測

馬體會外借到艾拉維斯的19歲小將迪奧靴南迪斯，下季將會加盟宿敵皇家馬德里，並已完成體測。

今季外借到艾拉維斯的19歲馬體會年輕後衛迪奧靴南迪斯，據報已在皇馬完成體測，下季正式加盟皇馬。

有傳巴塞本來亦對他有興趣，但最終皇馬勝出這場爭奪戰。迪奧靴南迪斯是馬體會守將盧卡斯靴南迪斯第弟弟，雖然後者都一直傳出會轉會但最終都選擇留隊。()

終極賽程⋯⋯ ？

屌 早知用電腦..

Gap仔唔好開啦
你咁撚邪

美人魚

不祥人

兄弟䦧牆